急收周杰倫演唱會飛1180連位

收3月18/19號
1180兩連位
可食炒價但唔好太離譜
可即刻交收

同求
收3月19 780or1180單丁一位 真心fans 可食炒價但不要天價 有意

無呀屌

出多一倍
tg傾

已收到唔該晒各位